購買第一代摺疊產品是一場賭博——尤其是當它打算取代你的主要工作設備時。 世界上第一臺可摺疊個人電腦開始接受預訂。 以下是你需要知道的。 Stan Horaczek | 2020年9月30日|大眾科學 
 她在HBO的電視劇《I May Destroy You》大獲成功，從2017年開始，她拒絕了Netflix提出的100萬美元的電視劇版權，因為這家流媒體巨頭不給她版權使用費。 美國人的憤怒:難以應對? 2020年9月27日|Ozy 
 風險投資本質上就是一場賭博——它就在名字裡——每一場賭博都伴隨著鉅額損失的風險。 《我是如何建立起來的》節目主持人蓋伊·拉茲將從一些世界上最著名的企業家那裡獲得一些見解|瑞秋·金| 2020年9月15日|財富 
 對石油巨頭來說，把錢投入塑料行業是一場孤注一擲的賭博。 石油巨頭的希望寄託在塑料上。 不會有好結果的。 大衛·羅伯茨| 2020年9月4日|Vox 
 也就是說，從長遠來看，這是一場能帶來正淨回報的賭博。 體育賭博的經濟學(第388頁重播)|Stephen J. Dubner | 2020年8月20日|魔鬼經濟學 
 允許抗議活動不受干擾地進行，一直是一場高風險的賭博。 德布拉西奧和紐約市抗議者的手上沒有鮮血|雅各布·西格爾| 2014年12月22日|每日野獸 
 鑑於Nestdrop在撰寫本文時仍在這麼做，他們賭的是勝算將會對自己有利。 洛杉磯的“大麻優步”Nestdrop的日子不多了Justin Hampton 2014年12月6日 
 但現在決定切斷與東部地區的經濟聯繫是一個意外——也是一場賭博。 烏克蘭東部準備迎接“全面戰爭”傑米·德特默| 2014年11月17日|每日野獸 
 因此，DSCC投入的100萬美元是一場“廉價的賭博”，該消息人士稱。 南達科塔州奇怪的四人選舉(即參議院選舉)|本·雅各布斯| 2014年10月15日|每日野獸 
 選美比賽又回到了大西洋城，恰當地說，這是一場豪賭。 《美國小姐的真實主婦》|Kate Shindle | 2014年9月21日|DAILY BEAST 
 如果我們真像拉特說的那樣在那裡找到他，你可以打賭，麻煩一定在我們的院子裡駐紮了很長時間。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 他從來沒有像冒險時那樣高興; 他的一生就是一場賭博，而普羅維登斯掌握著銀行。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 他們經常一起吃飯:女士們喜歡音樂和舞蹈，有些男士像葡萄牙人一樣愛賭博。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 德州人去給他的馬擦毛，修補他的裝備，蹲在煮飯的爐火旁，和車伕們賭博。 陸上|約翰威廉德森林 
 老斯特朗破產而死; 他曾經賭博，一句話也沒說就毀了自己。 nabb |Alphonse Daudet